據悉，區諾軒被指以大聲公襲警

痴撚線

去到聲波攻？幾時因為條友有手所以拉？

大家要贏就唔可以一次輸晒

唔好all in!Be water!

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

林鄭你愈想我嬲我愈冷靜，吹咩？
等你set好晒場，仲走去踩咪好撚蝕，你當勇武on9咖？

大聲公襲警唔係第一次

遲啲連口水都係武器

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

龍咁威支音波槍

wa好撚危險呀
鐵通木棍打鳩人果堆仆街就冇事唔使比人拉

俾你po 左先

莫非係失傳已久嘅獅吼功

一定係勁到可以爆垃圾會玻璃

Lv.12 風系魔法

黑警次次都用大聲公

白衫人拎木棍鐵通，游乃強見唔到有攻擊性武器
今日區諾軒大聲公襲警

應該得元秋議員識用喱招ga wo

等睇遲下體毛襲警

毅進仔, 毅進仔, 仆街, 出黎吖, 出黎呀 ！！！

去到後期，我同幾位議員身後只係剩番記者、少數途人，之前壓倒在地拉上警車的人比比皆是，我地相當擔心封鎖線裡面係咪仲有示威者被封鎖。
但前線警察一路用用長盾撞我大聲公，撞到膠邊又甩支公都歪埋，前面個傳媒聯絡警員仲好笑，同你講你又唔聽又唔應，一路推條防線過黎，撞攝影記者鏡頭。

Ann姐快啲著草！
我幫你頂住

幾時會話我地以聲音襲警呀

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

下次放屁都比人告襲警

笑撚死 你唔好話個天落雨想殺警

胸襲都有前例啦

即係差空氣襲警

應該叫大聲槍先岩

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

遲啲會唔會口氣臭都算襲警

放個屁都拉得

困48小時
企圖煽動民眾情緒啫
大家唔使理佢

下次會唔會話口氣臭襲警?

用對波襲警都入到罪啦
大聲公係理狗眼中可能係攻擊性武器

2002年已經有一單

我就係講呢單

音波炮

獅吼功咩屌

胸部襲警都入到啦屌

班黑警可唔可以唔好再咁荒謬

叫聲 紙紮師兄

明知告唔入都搵嘢拉

根據popo講法 嗰枝係音波槍

之前觀星筆玩到變標準裝備，今次搞大聲公係咪要我每次都戴定耳塞發夢

繼雷射槍後有音波炮

獅吼功？
睇功夫上腦？

屌 笑左

原來區諾軒學識左已失傳既音波功

Popo記者會係咪會示範點樣大聲公碎玻璃？

大聲公都得，咁condom都得啦

功夫個個大聲公

音波直穿黑警膠盾導致聽力受損 好恐怖

胸部襲警都得

屌你老味,我拎部nokia出街俾人搜到咪坐硬

大聲公定音波公啊

比你搶先左嚟講
體毛攻擊

雷射槍之後，有音波炮！

4樓有4仔

洪金寶拍過一套叫過江龍既劇, 佢講過 "任何物件係佢手都可以係殺人武器"
班黑警一定睇劇睇到FUCK上腦

呀蛇冇用大聲公？
襲擊議員？

大笑咗出聲

明珠台播過

對波都襲到警啦

告popo阻差議員監察工作就真
佢又唔係特登 d popo話太大聲佢都唔用啦已經
娜娜音波功襲擊市民都未告

即喺傳說中嘅音波功傷人，
果然喺勁。

學校D老師成日襲擊我

攻擊性武器

後日會唔會話: XX被指以口水襲警~

不愧為城邦天使

口水都難講

音波功真係世界級